【突發】王維基：緊急召喚全港花農

Wiki真係好識做PR同生意

運輸好撚重皮.

尋日有個花農話叫政府用100蚊一支收佢d蘭花

係咪又要畀幾皮嘢開個店先

其實都幾難梗
棵棵唔同好容易比人話貨不對版退貨

PR啫，等於佢舊年年頭就高調宣布買口罩機

食屎狗成日想扮有企業責任撈油水，睇佢幾時做另一個馬暈

應該唔會收上架費掛

收皮啦

佢未撚訓醒

調返轉諗，花農起碼多左個地方散死貨

其實平d賣 我諗講明有少少貨不對版
好多人明白 唔會退貨

叫花農自己安排運輸？

屌真係無本生利

係香港做生意真係唔怕輸 要夠惡

wiki仲醒過香港成班廢柴高官＋埋

上次書展都收喎

d 花農係咪幫政府

Pr

搞手求打個和

同政府爭奪民心

麥斗車司機呢期都開工不足啦
揾一轉當過年洗

睇吓收幾多囉，唔太乸利就玩得過嘅，反正啲花都係蟹

算係咁啦
起碼又入中大
留名有人又拎佢做政協呢單嘈我

膠宮只識女乃龷

3%佣想點撚樣
你放eba要自己安排曬所有野咪一樣收你10幾%

共產黨：緊急召喚全港政協

d仆街花農唔係咁諗

7成花農唔係藍就紅

睇下漁農系立法會係乜水就知啦

重皮得過啲濕鳩年宵租金

中大就係因為有啲大粒嘢入左去，先唔敢真係強攻

散貨最後機會

年費15000

其實年宵就係可以慢慢揀
網上搞隨時中伏

老閪都唔撚買買返嚟甩頭甩計無仇報

收皮啦維基
等睇出貨又遲 又撞到d花散曬 然後又係搵客硬食

咁水果都係架

買棵爛桃花返黎 退得貨黎都過完年

但佢真係做到喎，唔似得口交部得個講字

搵笨柒

無親眼睇過老母都唔撚買啦

唔係咩都可以網購

兒登仔cctoy又準備吹奏政協

依家貨車司機都唔夠食，反正唔夠車，佢咁樣攪食曬2家茶禮

唔係講笑，哩句由1137 $1聽到$10

都唔係$100棵 不了

歷史會否重演？

真，佢一樣會想賣到貴一貴

珍惜花命，不支持年花，抵制大陸貨紅藍商家。 屋企好耐無擺年花都係咁過

賣桔者言

連登仔唱淡
1137 go go go

買花要講眼緣，送到黎唔岩睇點算。

算唔算人血饅頭

佢都痴線
年宵幾十盆花D師奶都要揀幾個字先睇啱
一陣運個陣跌左幾隻桔退到你仆街都似

花真係好難講
一來要睇好無彩有冇遇上無良商人
二來咁樣托黎托去, 感覺上送貨屈係車大半日都好容易up到殘晒黑晒

Cls

Are you on9 guy?

由佢地去公屋賣到飽
幫佢哋做咩

曾鈺成都咁poly喇咁

花墟又無封到

佢唔包送唔存倉

有order就叫花農自己送

支那五毛黎 何必咁認真

做L死D前線員工

咁搞法啲賣花牛屎佬r唔到正苦賠錢

會唔會送到黎已經過咗新年

佢做生意真係好勁

唔怪得升到失控

Wiki 直頭戴埋mask，係fb 講埋暴政wor
唔係果啲是但入去扮下中立，緩和果啲角色wor

送唔送得切
時間好緊要

當年30晚價得唔得

個啲仲未瞓醒
仲有幾個諗住上轉CCTVB 可以R賠償
有啲係真係慘嘅，怕血本無歸嘅咪會嚟搵維基
呢啲花農咪搵佢買多少少

D花農係咪鄉黑藍屍黎

好多西客架
同埋你商家佬又係好人?
最靚果D就放哂上網比人睇, 出貨時就比D就斷頭斷尾, 叫回水就已讀不回你

佢真係有賣喎

但係買花我諗一般人都鍾意現場揀多啲

3%佣金好過做超市

消費呢d野有慣性
長期死水對個市場都唔會好

咁樣咪幫左政府補依隻鑊...

有冇黃色嘅花農？唔想買啲鄉黑嘅花

搞搞佢旗下啲員工好過 之前好多post都講啲濕鳩manager藍到發黑

Push

喺呢方面佢真係好好

睇錯左

王維基：緊急召喚全港開花

林奠收完$100搵黑警爆佢菊花就有可能

咁都人血

咁先唔會
HKTVMall 平日買野爛嘅機率好高
乜都投訴咗先
一係佢地唔駛退貨剩退錢
一係件貨放喺度幾日先上黎收，收完再退錢

HKTVMall 送花送盆栽
肯撚定又爛又殘
香港人R著數本色，啲花喺屋企放到幾日
然後退
到時商蝕到傻

一棵一棵運，未必平過租金

我意思係PR先係重點，有無得賣係其次，因為Wiki睇準香港人最需要口罩而政府最無能嗰刻宣布買口罩機，PR上真係贏曬

咁啲人一個個天寒地凍行出街、交通費都有成本嘅。

散紙當宣傳費都抵

運植物咁大膽

#100

之前豬瘟
要殺豬 政府夠賠俾班豬農啦

True

拉post

用黎做宣傳已經贏晒

跟number影 棵棵mark價賣

殺豬賠錢好正常

年宵好平租

其實講到明做生意喎
又唔係唔收你錢

無得揀，退貨率90%

吹奏唔同洗白
洗白果d係叫危機處理小組
完全唔同價
工作性質唔同唔應該接

拍片可以搵PR
但片要like同share
唔該市場部班人做番

仲有執屎唔該自己部門去道歉
我set場可以教埋你點做
而唔係我拍埋片掩飾你既錯誤

PR自己唔生性，愈做愈cheap

3%同免費已經無分別啦，做人唔使貪到咁盡，唔鍾意咪留番啲桃花自己當柴燒囉，天寒地凍用嚟煲柴火紅豆沙正吖

收皮啦hktv，虛偽

利申：Supplier

唔收你估開善堂

你都on9
做生意唔俾人賺錢
你不如叫人開善堂
同埋今次係win win case
唔搵維基啲花農掉晒佢?
定等正苦打救啊傻仔?
抵你呢啲地底泥打死一世牛工

元朗好似有黃色蘭花場，要搵返元朗fb

柴火煲出黎特別香

佢既PR來自時事觸覺，通俗啲講就係貼地，做官最需要呢樣野。
不過，貼得地就唔會全力奶共，唔全力奶共就做唔到官，所以香港長遠只會越黎越唔好住

睇功能組別議員係邊個可以反映到啲咩?

唔夠佢諗

可唔可以講多啲hktv點對supplier

搞得成分分鐘以後有20-30% 生意係網購幫襯買花

做人冇公關食得屎na

你可唔可以叫誠仔一半價錢賣D單位我住

退貨可以質返個責任俾花農，順便罰款$100-500
都係一門生意

應該唔會咁玩，應該可能指定幾間運過去賣，可能最多運10間咁

嗰日就會有狗去搞犯限聚

乜功能組別全保皇架?

5% (3%commission + 2% credit card charge) 真心算係咁，話晒佢俾個平台你做生意
不過如果俾人退貨或唔跟佢要求包裝同送貨，你60日後收到嘅唔係貨款而係欠單

智障仔,人地平台黎
淘寶係咪幫賣家送埋啊傻鳩

Wiki 轉數快撚到！

應該都係放門市賣多

花農成班藍屍狗

想要俾101

咁買乜

Wiki最叻係啱時機出玩去搏/做一啲野
支持。

記得佢講過而家嘅年青一代有勇有謀
岀色過佢自己
佢都係講返人話姐
唔會過份吹奏

等睇風向吹奏維基

咩叫扮有企業責任，佢話佢黎緊新年賣花咋wor
賣咩要你批準呀 ching?

等睇689擋路

睇呀布泰都話冇辦法維皮就知啦

人棄我取都可以拉到企業責任

有直播推銷，可以mark編號對貨，仲可以玩留言+1搶免費年花

佢provide 個平台 only
要做生意搵錢唔係善堂

而家無年宵擺檔
花農啲年花除左自己農場賣仲有乜計？

佢似乎只係收3%佣金

連登仔思想 要貼錢比你先叫正常

要食正條水, 唔好怕比人話

賣蘭花既話，每年年宵最大果檔係福建人黎

d花買完返黎都唔撚襟擺
都唔知買黎做乜

垃圾幫批黑底藍絲花農做乜鳩

d蘭花10蚊1支都仲未蝕錢

做咩姐你

根本批人係鄉黑
今年抵撚死
怪就怪武漢肺炎

屌，班員工有鬼放花經驗，定今次係我地比錢幫班員工升吓運花運吉Exp

曬9氣，冇得睇實物點撚樣買？

花農恐嚇政府我報國安了

單係買牛肉太多肥肉都投訴嘅香港人
買花真係不敢想像
但wiki原意係幾好

年花重點係逐棵揀揀到靚

即管睇吓王維基點樣用網購平台去克服呢一點

信芯園！

我估佢唔預賺錢，搞手只求打個和

叫花農去carousell

$0.5

無本？Set 個平台全部都係錢

可唔可以代香港人初二求埋車公？

行行都死
做生意冇風險咩
武漢肺炎都玩咗成年啦

啱！最冇責任一定係政府

依家仲諗回本，諗縮數 蝕少d都偷笑

上海仔

好搵過開檔 發新年財

漁農界藍到乜

少有黃店

呢個值得做

100咁少？補多幾個零比佢哋啦！

On9仔
你係支那花農就有機會$500收一枝

講到人地租年宵攤位唔使錢咁

宜家只係租金變左運輸
連睇檔條友都慳番

收你小小佣 仲賣埋18區 仲想點

處理交易, 幫你收左錢, 年底又因為筆錢要交稅

3%+2%應該真係無得賺

搞gimmick

push

幫班鄉黑買花咁大愛既野你哋做埋我個份，仲有，話年宵特別平個班友根本平時無去過種花既地方買，種花不嬲暴利黎唔好膠，年宵做緊以百萬計生意額

佢個腦壞咗啊

門市賣?
送貨一定比班送貨員整爛

有冇搵到會計師樓做估值

Wiki真係生意佬

人地搞起個平台唔係成本？

點樣認返自己訂個盤桃花、年桔，睇到前面誇啦啦，收到貨時屌那媽。。

其實係, 算益咗花農, wiki 硬食
花農慳咗廣告租金運輸
賣吉賣桃花, 1000先收30
收送貨又重又大件

Wiki當係做廣告，唔志在

掃落睇, 可能要商家送
不過收咁平正常
D仆街商佬隨時mark up

總好過掟垃圾站

收皮啦，喺佢度開舖要比一皮五，抽佣抽勁多 運輸咁撚重皮，一有退貨點都係商家蝕，冇可能咁做生意

利申 兩巴打但係佢都開過舖，兩個做咗幾個月就蝕咗10皮，每張單一有甩漏就要罰100 ，罰錢一個月都罰左佢哋皮幾，搵鬼同佢做

真生意人 勁到

生意人真係生意人，佢咩背景都好，大財團都係剝削小商戶 dklm

OK支那豬死清光就得

認同呀 有得揀
仲可以索下D花香

王維基個腦不嬲裝屎嫁喎

乜都想染指 開個頭就掉比下面做

正宗大想頭屎忽老細果隻

睇下個咩hktv外賣 純粹為搞而搞

養住班車隊

傻鳩
CSR其中一個responsibility 係make profit.
ideal CSR 係最好同一樣野入面做齊哂4個responsibilities
佢幫本地商戶同時自己有油水撈
Why not?

無人搵支槍指住花農要同wiki 合作

599G

收皮啦死打手

其實做到個宣傳效果已經達到目的了
其他嘢再靜靜雞處理啦

都唔知點解過年要買年花

你都on9

我同Hktv一啲關係都無

未開始兩邊都已經諗住好似平時佢網上d生果咁專賣爛生果散貨
今次變賣爛花既話
咁搵鬼同佢買啦
見唔到真野咪搞

條友五毛黎
唔洗理佢

年花放唔到落佢個分貨系統個WOW

第一時間都係諗呢個問題
啲人揀花好似揀老婆咁

O2O舖賣既通常都比較正常
如果偷懶上網買唔落去望下同樣價錢多數係俾下欄野你
撞爛/雪爛(唔雪得既野雪到結冰)/唔夠秤/擺到就快唔食得上批尾貨就拎哂上網賣等人無得揀搏人唔搞咁多野唔搵佢退貨
次次CS例牌就話新鮮食品批批唔同
當然你影哂相堅持同佢嘈既多數佢都肯回水既
如果佢賣花都諗住咁玩上網買就搵鬼同佢網上買啦

利申:VIP會員但新鮮野免得過都唔會用hktv上網買

真 唔係樣樣嘢都啱網購

唔好咁啦 好酸呀

佢會唔會只係叫花農自己送

王生大把錢驚咩

當咗csr係做慈善
cls

等睇重點變咗Facebook同WhatsApp

點解

你講得依句都預左俾人屌老母啦
留名排隊

講事實

唔撚買
班人都發左咁多年新年財，依年冇花市就嗌生嗌死
撐政府係咁架啦